"I Won't excuses aanbieden," aldus Wemmick, "want hij is niet geschikt voor vele genoegens - Bent u ouder P.?"
"All right, John, All right," gaf de oude man, zag zelf gesproken.
"Alleen hem tip een knipoog zo nu en dan wanneer hij kijkt uit zijn papier," zei Wemmick, "en hij zal zo blij als een koning.
We zijn allemaal aandacht van één."
"All right, John, All right!"
